班差佬捉撚到d放煙花既未呀

屌你老母尋日放完
岩岩石峽尾又有人放
周邊咁撚多屋，真係痴撚線
搞撚到好似大陸咁

會捉
更加唔好講
新界地方D村
有同消防單聲la

大膽咗咁多

啊蛇做嘢唔洗你教

警犬有撚膽咩

年宵檔旁邊村屋企都冇捉啦屌
明明周圍都佈滿晒警犬